衫褲噴防水噴霧有冇用?

如題

會好撚焗

焗好過全身痛。

同有雨衣有咩分別㗎？

一知有車黎即噴

會乾唔切

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

全身goretex咪得